{"translation-revision-date":"2025-06-30 13:20:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Browse more than 100 free and paid themes tailored to different industries\u201430-day money-back guarantee. If you change your mind within 30 days of your purchase, we\u2019ll give you a full refund \u2014 hassle-free.":["Explore mais de 100 temas gratuitos e pagos, personalizados para diferentes setores \u2014 garantia de reembolso de 30 dias. Se voc\u00ea mudar de ideia em at\u00e9 30 dias ap\u00f3s a compra, reembolsaremos o valor integral \u2014 sem complica\u00e7\u00f5es."],"There are a total of %d color palettes":["Existem um total de %d paletas de cores"],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["Desculpe, voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00e3o para alterar o tema."],"Finish customizing":["Termine a personaliza\u00e7\u00e3o"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Selecione o par de fontes que melhor se adapta a sua marca. As fontes grandes ser\u00e3o usadas para t\u00edtulos e as menores para o conte\u00fado de apoio. Voc\u00ea pode alterar sua fonte a qualquer momento no Editor."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Escolha a palheta de cor que melhor se encaixa a sua marca. Deseja alter\u00e1-la? Crie sua palheta customizada abaixo, ou atualize depois no Editor."],"Add patterns":["Adicionar padr\u00f5es"],"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Mais padr\u00f5es da biblioteca WooCommerce.com est\u00e3o dispon\u00edveis! Opte por conectar sua loja e acessar a biblioteca completa, al\u00e9m de obter conte\u00fado mais relevante e uma experi\u00eancia de configura\u00e7\u00e3o de loja personalizada. Optar por ativar\u00e1 o {{link}}rastreamento de uso{{\/link}}, que voc\u00ea pode desativar a qualquer momento por meio das configura\u00e7\u00f5es do WooCommerce."],"Access more patterns":["Acesse mais padr\u00f5es"],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Crie uma homepage envolvente adicionando e combinando diferentes padr\u00f5es e layouts. Voc\u00ea pode continuar personalizando esta p\u00e1gina, incluindo o conte\u00fado, mais tarde por meio do Editor."],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Infelizmente, um problema t\u00e9cnico est\u00e1 impedindo que mais padr\u00f5es sejam exibidos. Por favor, <FetchPatterns>tente novamente<\/FetchPatterns> mais tarde."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["Construa sua marca criando um logotipo memor\u00e1vel usando o {{link}}Fiverr{{\/link}}."],"More fonts are available! Opt in to connect your store and access the full font library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Mais fontes est\u00e3o dispon\u00edveis! Opte por conectar sua loja e acessar a biblioteca completa de fontes, al\u00e9m de obter conte\u00fado mais relevante e uma experi\u00eancia de configura\u00e7\u00e3o de loja personalizada. Optar por ativar\u00e1 o {{link}}rastreamento de uso{{\/link}}, que voc\u00ea pode desativar a qualquer momento por meio das configura\u00e7\u00f5es do WooCommerce."],"Access more fonts":["Acesse mais fontes"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["Adicione um ou mais dos nossos padr\u00f5es de p\u00e1gina inicial para criar uma p\u00e1gina que d\u00ea boas-vindas aos compradores."],"Customize everything from the color palette and the fonts to the page layouts, making sure every detail aligns with your brand.":["Personalize tudo, desde a paleta de cores e as fontes at\u00e9 os layouts de p\u00e1gina, garantindo que cada detalhe esteja alinhado com sua marca."],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["Incentive as vendas compartilhando coment\u00e1rios positivos de compradores satisfeitos."],"Featured selling":["Venda em destaque"],"Go to the Customizer":["V\u00e1 para o Personalizador"],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Promova seus canais sociais e ofere\u00e7a aos compradores uma maneira de ver seus produtos e novidades mais recentes."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Coloque os holofotes em um ou mais dos seus produtos ou categorias de produtos."],"Share information on any services that your business can provide.":["Compartilhe informa\u00e7\u00f5es sobre quaisquer servi\u00e7os que sua empresa pode fornecer."],"Social media":["M\u00eddias sociais"],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["Mostre aos seus clientes o que h\u00e1 de especial no seu neg\u00f3cio."],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Crie uma loja que reflita sua marca e seu neg\u00f3cio. Personalize seu tema ativo, selecione um tema projetado profissionalmente ou crie um novo visual usando nosso designer de loja."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["AINDA N\u00c3O POSSUI UM LOGOTIPO?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Infelizmente, estamos enfrentando alguns problemas t\u00e9cnicos. Volte mais tarde para acessar mais padr\u00f5es."],"Want more patterns?":["Quer mais padr\u00f5es?"],"Shuffle":["Embaralhar"],"Services":["Servi\u00e7os"],"Browse themes":["Navegar pelos temas"],"Choose a professionally designed theme":["Escolha um tema projetado profissionalmente"],"Design or choose a new theme":["Crie ou escolha um novo tema"],"Design your own theme":["Crie seu pr\u00f3prio tema"],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["Parece que n\u00e3o conseguimos detectar sua rede. Por favor, verifique novamente sua conex\u00e3o de internet e atualize a p\u00e1gina."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Opte pelo <OptInModal>rastreamento de uso<\/OptInModal> para ter acesso a mais padr\u00f5es."],"Use the store designer":["Use o designer da loja"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["D\u00ea boas-vindas aos compradores em sua loja com um de nossos padr\u00f5es de apresenta\u00e7\u00e3o."],"You can edit your content later in the Editor":["Voc\u00ea pode editar seu conte\u00fado mais tarde no Editor"],"Intro":["Introdu\u00e7\u00e3o"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["Parab\u00e9ns! Voc\u00ea projetou sua loja com sucesso. Agora voc\u00ea pode voltar para a tela inicial para concluir a configura\u00e7\u00e3o da sua loja e come\u00e7ar a vender."],"Design a new theme":["Projetar um novo tema"],"Your active theme will be changed and you could lose any changes you\u2019ve made to it.":["Seu tema ativo ser\u00e1 alterado e voc\u00ea poder\u00e1 perder quaisquer altera\u00e7\u00f5es que fizeram."],"Are you sure you want to design a new theme?":["Tem certeza de que deseja projetar um novo tema?"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Parab\u00e9ns!voc\u00ea projetou sua loja com sucesso. d\u00ea uma olhada no seu trabalho duro antes de continuar a montar sua loja."],"Go to Products":["V\u00e1 para produtos"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comece a estocar suas prateleiras virtuais adicionando ou importando seus produtos ou edite os produtos de amostra."],"View store":["Veja a loja"],"What's next?":["Qual \u00e9 o pr\u00f3ximo?"],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Selecione um rodap\u00e9 das op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu rodap\u00e9 inclui a navega\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink> Editor <\/EditorLink> posteriormente."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Crie uma p\u00e1gina inicial envolvente selecionando um de nossos layouts pr\u00e9-projetados. Voc\u00ea pode continuar personalizando esta p\u00e1gina, incluindo o conte\u00fado, posteriormente atrav\u00e9s do <EditorLink> Editor <\/EditorLink>."],"Choose your homepage":["Escolha sua p\u00e1gina inicial"],"Opt in":["Opte"],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Opte para <optinmodal> rastreamento de uso <\/ptinmodal> para obter acesso a mais fontes."],"Want more font pairings?":["Quer mais pares de fontes?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> para obter acesso a mais fontes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> e <OptInModal>opte no rastreamento de uso<\/OptInModal> para obter acesso a mais fontes."],"Add your products":["Adicione seus produtos"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Sinta -se \u00e0 vontade para derramar o feij\u00e3o aqui. todas as sugest\u00f5es, feedback ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia \"design your own theme\" s\u00e3o bem -vindos."],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Opa!encontramos um problema ao configurar as funda\u00e7\u00f5es. {{anchor}} tente novamente {{\/anchor}} ou comece com um tema."],"Choose your footer":["Escolha seu rodap\u00e9"],"Design your homepage":["Projete sua p\u00e1gina inicial"],"Choose your header":["Escolha seu cabe\u00e7alho"],"Choose your color palette":["Escolha sua paleta de cores"],"Choose fonts":["Escolha fontes"],"I wanted to design my own theme.":["Eu queria projetar meu pr\u00f3prio tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \"design your own theme\"?"],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Comece a criar sua loja adicionando seu logo, mudando a paleta de cores e escolhendo os layouts. Fa\u00e7a uma tour r\u00e1pida para descobrir as possibilidades."],"Discover what's possible with the store designer":["Descubra as possibilidades do criador de lojas."],"Customize your theme":["Personalize seu tema"],"Start designing":["Comece a criar"],"Quickly create a beautiful store using our built-in store designer. Choose your layout, select a style, and much more.":["Crie uma loja virtual linda em pouco tempo usando nosso criador de lojas integrado. Escolha o layout, selecione um estilo e muito mais op\u00e7\u00f5es de personaliza\u00e7\u00e3o."],"Design your own":["Crie o seu pr\u00f3prio"],"Setting up the foundations":["Configurando os elementos fundamentais"],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Voc\u00ea achou algo confuso, irrelevante ou in\u00fatil?"],"Other.":["Outro."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["N\u00e3o encontrei um tema que atendesse \u00e0s minhas necessidades."],"I didn't like any of the available themes.":["N\u00e3o gostei de nenhum dos temas dispon\u00edveis."],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Nosso objetivo \u00e9 garantir que voc\u00ea tenha todas as ferramentas certas para come\u00e7ar a personalizar sua loja. gostar\u00edamos de saber se atingirmos nossa marca e como podemos melhorar."],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Em uma escala de 1 = dif\u00edcil a 5 = muito f\u00e1cil, como voc\u00ea classificaria a experi\u00eancia geral?"],"Exit and lose changes":["Sair e perder altera\u00e7\u00f5es"],"Are you sure you want to exit?":["Tem certeza de que deseja sair?"],"Continue designing":["Continue projetando"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Voc\u00ea perder\u00e1 as altera\u00e7\u00f5es que fez no design da sua loja e iniciar\u00e1 o processo novamente."],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Alimentado por ia experimental. {{link}} saiba mais {{\/link}}"],"Find out how":["Descobrir como"],"Editor canvas":["Canvas do editor"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["Parece que voc\u00ea est\u00e1 usando o modo offline do jetpack - mude para o modo online para come\u00e7ar a projetar com a ia."],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["O designer da loja criar\u00e1 um novo design de loja para voc\u00ea e voc\u00ea perder\u00e1 as altera\u00e7\u00f5es que voc\u00ea fez em seu tema ativo. se voc\u00ea preferir continuar editando seu tema, voc\u00ea pode faz\u00ea -lo atrav\u00e9s do <editorlink> editor <\/ editorlink>."],"Active theme":["Tema ativo"],"Looking to design your store using AI?":["Procurando projetar sua loja usando a ia?"],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Infelizmente, o [ai store designer] n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no momento, pois n\u00e3o podemos detectar sua rede. por favor, verifique sua conex\u00e3o \u00e0 internet."],"Back to Home":["De volta para casa"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Volte para a tela inicial para concluir a configura\u00e7\u00e3o da sua loja e come\u00e7ar a vender"],"Go to the Editor":["V\u00e1 para o editor"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["V\u00e1 para o Editor para alterar suas imagens e texto, adicionar mais p\u00e1ginas e fazer outras personaliza\u00e7\u00f5es."],"Fine-tune your design":["Ajuste seu design"],"Your store looks great!":["Sua loja parece \u00f3tima!"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Ou selecione um tema projetado profissionalmente para personalizar e criar o seu pr\u00f3prio."],"Customize your store":["Personalize sua loja"],"Make your store your own":["Personalize sua loja"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Quaisquer altera\u00e7\u00f5es que voc\u00ea fizer no layout e estilo aparecer\u00e3o aqui em tempo real - perfeito para testar looks diferentes antes de faz\u00ea -lo ao vivo. voc\u00ea tamb\u00e9m pode redimensionar esta \u00e1rea para verificar como sua loja fica no celular."],"Browse all themes":["Navegue em todos os temas"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personalize o estilo e o layout da sua loja para se encaixar na sua marca!adicione seu logotipo, altere a fonte e as cores e experimente layouts de p\u00e1gina diferentes. voc\u00ea poder\u00e1 editar o texto e as imagens posteriormente atrav\u00e9s do editor."],"View your changes in real time":["Veja suas altera\u00e7\u00f5es em tempo real"],"Take a tour":["Fa\u00e7a um tour"],"Saving failed.":["Falha ao salvar."],"Logo":["Logotipo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Garanta que sua loja tenha a marca adicionando seu logotipo. Para obter melhores resultados, carregue um SVG ou PNG com no m\u00ednimo 300 px de largura."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Os \u00edcones do site s\u00e3o o que voc\u00ea v\u00ea nas guias do navegador, nas barras de favoritos e nos aplicativos m\u00f3veis do WordPress."],"Use as site icon":["Usar como \u00edcone do site"],"Link logo to homepage":["Link do logotipo para a p\u00e1gina inicial"],"Image width":["Largura da imagem"],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Selecione um novo cabe\u00e7alho nas op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu cabe\u00e7alho inclui a navega\u00e7\u00e3o do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"or create your own":["ou crie o seu pr\u00f3prio"],"Add your logo":["Adicione seu logotipo"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Use nossas ferramentas de estilo e layout para personalizar o design da sua loja. Conte\u00fado e imagens podem ser adicionados ou alterados posteriormente atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Let's get creative":["Vamos ser criativos"],"Opening the doors":["Abrindo as portas"],"Turning on the lights":["Acendendo as luzes"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Obrigado pelo feedback. Faremos bom uso!"],"Replace":["Substituir"],"Continue setting up your store":["Continue configurando sua loja"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Send":["Enviar"],"Back":["Voltar"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Style":["Estilo"],"Paid":["Pago"],"Share feedback":["Compartilhar opini\u00e3o"],"About":["Sobre"],"Layout":["Modelo"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Close":["Fechar"],"Cancel":["Cancelar"],"Delete":["Excluir"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Reviews":["Avalia\u00e7\u00f5es"],"Default":["Padr\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}